一人一個你地會剪既髮型

有無人成日剪頭髮都唔知點剪好？

一間真係要去剪，有無咩建議

俾左意見啦

師兄？

Google 搵的
男人扎呢d好型

港女眼中嘅靚仔唔夠 要有佬味先carry到

第二幅好似幾好 試下先

唔係！
今日見到個普通樣既男仔扎左
即刻想去拎電話
毒撚唔敢

試下啦
好型